/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* The message prefix of the Programer Helper chat template */
"Analyzes and optimizes the following code: " = "分析並優化以下代碼：";

/* App slogan */
"APP_SLOGAN" = "一個聊天助理";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "外觀";

/* The authentication error of message failed reason */
"Authentication Failed" = "認證失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy me any size of coffee, you will" = "給我買一杯咖啡，你將";

/* Chat history length to send none */
"CAHT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND_NONE" = "不發送";

/* Cancel */
"CANCEL" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Chat Source" = "會話源";

/* Chat actions */
"CHAT_ACTIONS" = "操作";

/* Chat auto copy */
"CHAT_AUTO_COPY" = "自動複製";

/* Chat auto copy hint */
"CHAT_AUTO_COPY_HINT" = "收到消息後自動將消息複製到剪切板";

/* Chat clear message */
"CHAT_CLEAR_MESSAGE" = "清除消息";

/* The action to create a chat */
"CHAT_CREATE" = "開始會話";

/* The short form of the action to create a chat */
"CHAT_CREATE_SHORT" = "開始";

/* The custom action of chat */
"CHAT_CUSTOM" = "自定義會話";

/* Chat delete */
"CHAT_DELETE" = "刪除會話";

/* Chat detail */
"CHAT_DETAIL" = "會話詳情";

/* The action to edit a chat */
"CHAT_EDIT" = "編輯會話";

/* Chat editor chat section */
"CHAT_EDITOR_CHAT_SECTION" = "會話";

/* Chat editor config section */
"CHAT_EDITOR_CONFIG_SECTION" = "設置";

/* Chat editor icon selector icon section */
"CHAT_EDITOR_ICON_SELECTOR_ICON" = "圖標";

/* Chat editor icon selector title */
"CHAT_EDITOR_ICON_SELECTOR_TITLE" = "選擇一個圖標";

/* Chat history length to send */
"CHAT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND" = "歷史消息數";

/* Chat history length to send hint */
"CHAT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND_HINT" = "設置該會話最多會發送的歷史消息數量";

/* Chat history length to send max */
"CHAT_HISTORY_LENGTH_TO_SEND_MAX" = "最大";

/* Chat message prefix */
"CHAT_MESSAGE_PREFIX" = "消息前綴";

/* Chat message prefix hint */
"CHAT_MESSAGE_PREFIX_HINT" = "將會在添加到每一條消息之前";

/* Chat OpenAI model */
"CHAT_OPENAI_MODEL" = "模型";

/* The presets of chat */
"CHAT_PRESETS" = "會話預設";

/* Chat role prompt */
"CHAT_ROLE_PROMPT" = "角色提示";

/* Chat role rompt blank hint */
"CHAT_ROLE_PROMPT_BLANK_HINT" = "普通會話";

/* Chat role prompt hint */
"CHAT_ROLE_PROMPT_HINT" = "設置聊天助理的行為";

/* Chat temperature */
"CHAT_TEMPERATURE" = "溫度";

/* Chat temperature balanced */
"CHAT_TEMPERATURE_BALANCED" = "平衡";

/* Chat temperature creative */
"CHAT_TEMPERATURE_CREATIVE" = "創意";

/* Chat temperature precise */
"CHAT_TEMPERATURE_PRECISE" = "嚴肅";

/* The action to update a chat */
"CHAT_UPDATE" = "保存會話";

/* The short form of the action to update a chat */
"CHAT_UPDATE_SHORT" = "保存";

/* Chats empty hint */
"CHATS_EMPTY_HINT" = "點擊右下角的 + 按鈕開始會話";

/* The hint that select a chat to start */
"CHATTING_SELECT_CHAT_HINT" = "選擇一個會話以開始";

/* No comment provided by engineer. */
"Checked both **AssisChat** and **Allow Full Access**." = "打開鍵盤中的 **AssisChat** 和 **允許完全訪問** 兩個選項。";

/* No comment provided by engineer. */
"Claude API domain (optional)" = "Claude 自定義域名（可選）";

/* No comment provided by engineer. */
"Click the **Globe** icon to switch the keyboard to **AssisChat**." = "點擊 **地球** 圖標，將鍵盤切換為 **AssisChat** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Coffee Plan" = "咖啡計劃";

/* Config success with QRCode */
"Config success" = "配置成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Config the API Key for ChatGPT or Claude." = "配置 ChatGPT 或 Claude 的 API Key";

/* The message prefix of the Language Polisher chat template */
"Corrects and polishes the following content:" = "糾正及潤色以下內容：";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a Claude API Key from https://console.anthropic.com/account/keys" = "從 https://console.anthropic.com/account/keys 獲取 Claude API Key";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Version: %@(%@)" = "當前版本：%@(%@)";

/* Done */
"DONE" = "完成";

/* Edit */
"EDIT" = "編輯";

/* Error */
"ERROR" = "錯誤";

/* The message prefix of the Explainer chat template */
"Explain following content: " = "解釋以下內容：";

/* The name of the Explainer chat template */
"Explainer" = "解釋解釋";

/* Failed to config with QRCode */
"Failed to config" = "配置失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Features" = "特性";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "通用";

/* No comment provided by engineer. */
"Go To **Settings**" = "轉到 **設置**";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to set chat source" = "去設置會話源";

/* The buying button in pro introduction */
"Good Luck" = "祝你好運";

/* The coffee plan summary */
"Hey, Friend" = "你好，朋友";

/* The message prefix of the Recipe chat template */
"How to make the following dish: " = "如何烹飪下面這道菜：";

/* The link of the Telegram group. */
"https://t.me/AssisChatHQ" = "https://t.me/AssisChatGroup";

/* The link of the twitter account. */
"https://twitter.com/AssisChatHQ" = "https://twitter.com/noobnooc";

/* iCloud Sync toggle label in settings */
"iCloud Sync" = "iCloud 同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Import chat prompts" = "導入會話配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Import configuration" = "導入配置";

/* No comment provided by engineer. */
"In **PREFERRED LANGUAGE** section, select **Keyboards**." = "在 **首選語言** 中，選擇 **鍵盤** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Input text in text field and select the text want to be handled." = "在文本輸入框中輸入文字，然後選擇想要處理的文本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Integrate with input field through **Keyboard Extension**" = "使用 **鍵盤擴展** 與文本輸入框集成";

/* QRCode params are invalid */
"Invalid params" = "參數不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid URL" = "不可用的 URL";

/* The name of the Just Chatting chat template */
"Just Chatting" = "隨便聊聊";

/* The system message of the Just Chatting chat template */
"Just chatting." = "隨便聊聊";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard Extension" = "鍵盤擴展";

/* The name of the Language Polisher chat template */
"Language Polisher" = "語言潤色";

/* The large size label of font size setting */
"Large" = "大";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More" = "瞭解更多";

/* The limited-time label text for coffee products */
"Limited-time" = "限時";

/* The label of the setting of message font size */
"Message Font Size" = "消息字體大小";

/* The network error of message failed reason */
"Network Error" = "網絡錯誤";

/* The name of new chat */
"NEW_CHAT_NAME" = "新會話";

/* New message hint */
"NEW_MESSAGE_HINT" = "新消息";

/* The normal size label of font size setting */
"Normal" = "普通";

/* No comment provided by engineer. */
"NOT Include Services" = "不包含在線服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Open **Settings** for **AssisChat**." = "在系統的 **設置** 中打開 **AssisChat** 的設置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Chat" = "置頂會話";

/* No comment provided by engineer. */
"Please config in **Settings** before using **Keyboard Extension**" = "在使用 **鍵盤擴展** 之前請先到 **設置** 中設置鍵盤選項。";

/* Share Extension feature summary in pro introduction. */
"Process text from other apps with Share Extension." = "通過分享擴展，實現在其他應用中處理文本。";

/* The name of the Programer Helper chat template */
"Programer Helper" = "程序幫手";

/* The rate limited error of message failed reason */
"Rate Limited" = "超出頻率限制";

/* The name of the Language Recipe chat template */
"Recipe" = "菜譜";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Purchase" = "恢復購買";

/* The name of the Virtual Girlfriend chat template */
"Samantha" = "小美";

/* The name of the Virtual Boyfriend chat template */
"Samuel" = "大壯";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QRCode" = "掃描二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Select **AssisChat** in share menu." = "在分享菜單中選中 **AssisChat** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a chat to handle the text." = "選擇一個用來處理文本的會話。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a preset or custom a chat" = "選擇一個預設或者自定義會話";

/* No comment provided by engineer. */
"Select text from other apps, select **Share** item in context menu." = "在其他應用中選中文本，然後在上下文菜單中選擇 **共享...** 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Send message directly" = "從對話界面發送消息";

/* The server error of message failed reason */
"Server Error" = "服務器開小差了";

/* Settings */
"SETTINGS" = "設置";

/* Settings about */
"SETTINGS_ABOUT" = "關於";

/* Settings acknowledgments */
"SETTINGS_ACKNOWLEDGMENTS" = "鳴謝";

/* Settings chat section title */
"SETTINGS_CHAT" = "會話";

/* Settings chat source */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE" = "會話源";

/* Chat source incorrect hint */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_INCORRECT_HINT" = "請正確配置會話源";

/* Settings chat source api key empty error message */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_NO_API_KEY" = "請輸入 API Key";

/* Settings chat source OpenAI API domain */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_DOMAIN" = "OpenAI API 域名（可選）";

/* Settings chat source OpenAI API domain hint */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_DOMAIN_HINT" = "使用代理域名，通常推薦留空使用默認值。請不要使用不受信任的域名，這樣可能會使你的 API Key 洩露。";

/* Settings chat source OpenAI API Key */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_KEY" = "OpenAI API Key";

/* Settings chat source OpenAI API key hint */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_KEY_HINT" = "從 https://platform.openai.com/account/api-keys 獲取 API Key";

/* Settings chat source summary */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_OPENAI_SUMMARY" = "配置 OpenAI API";

/* Settings chat source validate and save button */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_VALIDATE_AND_SAVE" = "驗證並保存";

/* Settings chat source validate and save success */
"SETTINGS_CHAT_SOURCE_VALIDATE_AND_SAVE_SUCCESS" = "已成功驗證並保存";

/* Settings color scheme */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME" = "深色模式";

/* Settings color scheme automatic */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME_AUTOMATIC" = "自動";

/* Settings color scheme dark */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME_DARK" = "深色模式";

/* Settings color scheme light */
"SETTINGS_COLOR_SCHEME_LIGHT" = "淺色模式";

/* Settings Feedback */
"SETTINGS_FEEDBACK" = "反饋";

/* Settings symbol variant */
"SETTINGS_SYMBOL_VARIANT" = "圖標變體";

/* Settings symbol variant fill */
"SETTINGS_SYMBOL_VARIANT_FILL" = "填充";

/* Settings symbol variant outline */
"SETTINGS_SYMBOL_VARIANT_OUTLINE" = "線框";

/* Settings theme section title */
"SETTINGS_THEME" = "主題";

/* Settings tin */
"SETTINGS_TINT" = "主題色";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Keyboard Extension" = "設置鍵盤擴展";

/* Share Extension feature title in pro introduction. */
"Share Extension" = "分享擴展";

/* No comment provided by engineer. */
"Share text from other apps with **Share Extension**" = "通過 **分享擴展** 在其他應用中分享文本到會話";

/* The small size label of font size setting */
"Small" = "小";

/* Success */
"SUCCESS" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Support Us" = "支持我們";

/* No comment provided by engineer. */
"Switching iCloud sync will take effect after restarting the app." = "切換 iCloud 同步將在重啓 App 後生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync chats and messages across devices using iCloud." = "使用 iCloud 在不同設備之間同步會話和消息。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Anthropic API and Claude services are provided by Anthropic company, and the rights for data usage and fee collection are reserved by Anthropic company. You can find more information about data usage and fee collection at https://www.anthropic.com." = "Anthropic 和 Claude 的 API 及相關服務由 Anthropic 公司提供，其數據使用和費用收取均由 Anthropic 公司保留解釋權。數據使用和費用收取等更多信息可以在 https://www.anthropic.com 獲得。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Coffee Plan does NOT include OpenAI API services and any online services that AssisChat may offer in the future." = "咖啡計劃不包含 OpenAI API 服務，以及 AssisChat 未來可能推出的任何線上服務。";

/* No comment provided by engineer. */
"The model \"%@\" is not available" = "模型 \"%@\" 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"The OpenAI API services are provided by OpenAI company, and the rights for data usage and fee collection are reserved by OpenAI company. You can find more information about data usage and fee collection at https://platform.openai.com." = "OpenAI API 相關服務由 OpenAI 公司提供，其數據使用和費用收取均由 OpenAI 公司保留解釋權。數據使用和費用收取等更多信息可以在 https://platform.openai.com 獲得。";

/* No comment provided by engineer. */
"Then the text field has replaced with handled text." = "然後文本輸入框中選中的文本，將會被處理後的文本替換。";

/* No comment provided by engineer. */
"Then you can see the result, regenerate the result, or copy the result text." = "然後你可以查看處理完的文本、重新生成，或者複製結果。";

/* The message prefix of the Translator chat template */
"Translate the following content:" = "翻譯以下內容";

/* The name of the Translator chat template */
"Translator" = "翻譯小助手";

/* No comment provided by engineer. */
"Unauthenticated request" = "身份驗證失敗";

/* Unidentified QRCode hint */
"Unidentified QRCode" = "未識別的二維碼";

/* The unknown client error of message failed reason */
"Unknown Client Error" = "未知客戶端錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error" = "未知錯誤";

/* The unknown error of message failed reason */
"Unknown Error" = "未知錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock All Features" = "解鎖所有功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock all the local features of the app." = "解鎖 App 的所有本地功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpin Chat" = "取消置頂會話";

/* Unrecognized QRCode hint */
"Unrecognized QRCode" = "當前應用版本不支持該二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Use proxy domain. We recommend leaving it blank to use the default value. Please use a domain that you completely trust, otherwise your API key will be leaked." = "使用代理域名。我們推薦留空以使用默認值。請使用完全信任的域名，否則你的 API Key 和使用數據將會洩露。";

/* No comment provided by engineer. */
"Using Keyboard Extension" = "使用鍵盤擴展";

/* No comment provided by engineer. */
"Using Share Extension" = "使用分享擴展";

/* No comment provided by engineer. */
"When the result has completed, click the **Replace** button to replace the selected text in the text field with the chat result." = "當結果處理完成後，點擊 **替換** 按鈕，可以將選中的文本替換為處理過後的結果。";

/* The system message of the Recipe chat template */
"You are a kitchen helper who responds with the recipe for a given dish." = "你是一個廚房幫手，回復給定菜名的菜譜。";

/* The system message of the Language Polisher chat template */
"You are a language polisher who corrects language errors and polishes the given content. no more words, no explaining." = "你是一個語言潤色器，糾正給定文本的語法錯誤，潤色語言。不需要更多解釋。";

/* The system message of the Programer Helper chat template */
"You are a programmer's assistant who analyzes and optimizes given code." = "你是一個程序幫手，分析並優化給定的代碼。";

/* The system message of the Translator chat template */
"You are a translator, just translate, no more words, no explaining. English to Spanish, others to English." = "你是一個翻譯官，翻譯給定的文本，不需要更多解釋。中文翻譯為英文，其他語言翻譯為中文。";

/* No comment provided by engineer. */
"You are an intelligent assistant, explain the given content in simple language." = "你是一個智能助手，用簡明的語言解釋給定的內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"You are in" = "你正在";

/* The free trying plan summary */
"You are trying the Coffee plan" = "你正在體驗咖啡計劃";

/* No comment provided by engineer. */
"You are using the TestFlight version. Please download the app from AppStore and buy me a coffee to support me." = "你正在使用 TestFlight 版本。你可以在 AppStore 下載 AssisChat 並購買一杯咖啡給我以支持我的工作。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have not set the chat source correctly. Please set it correctly to continue." = "你沒有正確設置會話源，請設置後繼續。";

/* The system message of the Virtual Boyfriend chat template */
"You will play the role of a virtual boyfriend. Your name is Samuel, and you are 27 years old. You live in New York. Your speaking tone needs to be natural and cute, and you should use emojis frequently in conversations." = "你將扮演一個虛擬男友。你的名字叫大壯，今年27歲，生活在北京。說話的語氣需要自然可愛一點，多在對話里帶 emoji 。";

/* The system message of the Virtual Girlfriend chat template */
"You will play the role of a virtual girlfriend. Your name is Samantha, and you are 25 years old. You live in New Jersey. Your speaking tone needs to be natural and cute, and you should use emojis frequently in conversations." = "你將扮演一個虛擬女友。你的名字叫小美，今年25歲，生活在雲南大理。說話的語氣需要自然可愛一點，多在對話里帶 emoji 。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your support is our driving force for moving forward." = "你的支持是我們前進的動力。";

